識左個男仔 覺得自己好廢...

我一直都係個種唔多努力 靠住小聰明過活既人
人生冇乜溫過書 做野冇乜準備
deadline唔到唔做野 每次都碌住過

最近係某個app識左一個男仔
雖然佢唔係話好有氣質/舉手投足都令人入迷既男性
但係佢勾起左我已經放低左好多年既過往

小妹自小學英文都只係合格邊緣掙扎 其他科再高分都會因為英文差拉低晒
自從升中起入左間所謂band one中學就越見自己不足
但係我就越漸沉淪 由英文慢慢去到其他科都冇心讀
最後就淨係讀自己有興趣既科
只要冇興趣要純背既科都係敷顯了事
仲要拎合格就當對得住自己

直到識到個位男仔 同佢傾落發現佢又識多國語言又識音樂
我就回想返自己人生對自己既放任 半途而廢 得過且過
變成今日咁 普通大學生 乜野都係識少少拎唔上檯面見人
個日見完佢返到屋企 心有戚戚然

我明白無人完美 但係我覺得真係好對唔住自己
人生過得咁頹廢咁冇動力

我唔想再係咁啊

我會話，樓豬我十分明白你

火都滾撚埋 你扮撚完女人未呀

有咩誤會？

黑警死全家

見到名 都古到來至邊到。。。88

邊到？？

邊到？估唔到

知道自己蠢係聰明嘅開始
有好榜樣，就努力啲，彌補返浪費咗嘅青春
仲後生，為時未晚

我明牙sis

屌 差啲以為自己開po
一樣hea住過咗廿幾年

個男仔咁正快d溝佢

一樣

利申男仔